唔訓著，你問我答

隨便問

巴定絲？

訓未?

點睇中國搶截美國水下無人探測器？

點解訓唔著?

巴

祝支那快d整個山寨版出黎然後爆炸

壓力大+心情唔好

未

留名

諗緊咩？

我同女朋友，之間有d問題但我又唔夠膽出聲